呢條片又幾過癮

其實好無聊但唔知點解笑出聲

1,210,000.00 view.....

不推文
垃圾po

咁你覆嚟做乜

唔比覆?

專登入嚟話垃圾po你都幾有心